Hoy en día la blockchain tiene más importancia que nunca, cuando se habla de blockchain normalmente esta se entiende como transacciones de dinero, más específicamente de bitcoins, pero esta es tan solo una de todas las aplicaciones que posee esta nueva tecnología como lo es por ejemplo, el sistema de votaciones que se plantea implementar en el presente documento

\section{Objetivo}
Realizar el montaje de una blockchain privaba basada en ethereum la cual no emplea la minería sino por el contrario entidades de autenticación (proof of authority) las cuales son las encargadas de generar los bloques que contienen los respectivos datos para posteriormente poder visualizarlos en una página web

\subsection{Específicos}
\begin{itemize}
	\item Implementar una blockchain basada en ethereum
	\item Realizar el despliegue de un nodo de la blockchain
	\item Utilizar contratos inteligentes para validar un voto o no
	\item Emplear el framework web3 en python para así lograr la comunicación efectiva entre un nodo de la red y el front de la implementación
\end{itemize}
